八達通係你行蹤既 backdoor

手足夢遊個陣都知唔好用八達通搭地鐵

但其實如果你用八達通搭巴士 去七仔買野 食野
八達通都會有你 record

大家記住要帶定散紙同現金係身

係時候要推 全城現金日

呢樣嘢幾個月前就要知啦

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

諗嘢倒返轉

試吓製造不在場證據

發夢當日 俾自己張卡唔去發夢嘅人用

成日唔小心同老母嗰張倒轉

一向都係
八達通（黨鐵）永遠唔可以信
盡量用現金

跟住老母俾人搭返去狗竇不過如果老母係藍嘅就冇乜所謂

［緊急通知］
9月21日：讀者爆料：popo已向九巴埋手，要求九巴提供示威活動後相關路線的八達通機資料，如大家夢遊後坐九巴，尢其是個人八達通！一定要用散紙唔好拍咭！

所有嘢用現金

冇問題呀仲可以親自支持警察

其實你每次用八達通消費 黨鐵都會從中獲利 所以最好喺唔用

push

有兩張咪得

推

初版sony晶片有良心啲

用開綠卡

用開綠卡

每張八達通都有獨立number

如果每日返工放工都用，其實咪又係trace 到

你屋苑八達通出入嘅
就唔好一卡走天涯

開左幾張唔係唔得
但唔好彩即日抄家 當日行蹤全知

用現金 唔會有任何 record

帶幾個十蚊餅 就可以用成日

老實講我地吹奏左8達通e樣野咁多年
E家比班狗玩爛左
真係心都痛撚埋

邊有人吹奏...應該得得你一個有
遲遲都唔肯引入新技術

都唔係
（講緊出支負寶果時）

有d野 冇左就戈冇左 睇開d

通常係用八達通坐巴士去A點，用散紙去B點，發完夢行完街或者唔用錢返A點，再用八達通返屋企

兩張 一張行動卡 一張平時用

咪係，坐撚左時光機咁，

新手都唔是咁撚新下話

用租用版

要做得好聰明, 用嗰個都唔可以比cctv影到樣, 仲要身形同主人差唔多。

講左好多年

去唔係你屋企既港鐵站買兩張

一張出發用
一張返家用

冇名八達通呢？

真

windows 都係你網上既 backdoor